係香港舉美國旗，再俾黑警拉告國安法，個畫面會不會更震撼國際？

支持樓主

做過啦71有人舉

被捕師

之後等家屬係美國人既紅官審

你去

樓主帶頭
應該仲震撼過BLM

聽聞有份用國安法去打壓嘅人都等制裁

召喚美國籍港人！

呢招仲高

淨舉旗唔會有事，除非有標語。

喺中環美國總領事館出邊舉

黑警夠膽就拉人 包保上國際新聞

如果依個時候示威，班官會嬲撚到震
班狗可以不理，質素低，可能仲停留緊一個月前國安法點捉都鋤得入。